你地點去面對生活的無常？

生離死別，人世間的悲歡離合

有咩點面對 有咩可以做

用時間去磨走佢...如果已經無時間既，咁我諗都係諗下點樣面對自己先。

但願人長久

好好珍惜所擁有